Prottokoll sel 16mal Junis 1875
Koos ollid kohto Peawannem  Hans Lassel 
 Mart Epmann
 Mihkel Pallenberg
Kirjutaja H. Saarmo
№ 18
Kaebdus, mis № 14mas poleli jäi, sai selle modiga ärra lõppetud: Et Hans Saarmann maksab Marri Saarmannile 2 Rubla, mis kohhe sai maksetud ja mõllemi poolt rahhul oltud.
Hans Lassel XXX
Mart Epmann  XXX 
 Mihkel Pallenberg  XXX
Tunnistusseks kirjutaja H. Saarmo /allkiri/
